組成影子政府有無得諗？

唔係要否定現有政府/政權
如果有足夠多既人認同，我地可以組成影子政府，發揮資源再分配效果
市民交稅 -> 制定民生措施 -> 實行
另類實行普選既方式
當然諗法仲係好初步，大家可以諗下具體實行方法

其實幾丁人就可以組影子內閣提出意見、議題。有一個議題社會有迴響就有高手加入，吸客高手加入良性循環。

影子政府當然可以，但要點樣令而家的系統轉過黎聽你話。
做唔做得到架空現政府的決策，或者令到現政府聽你講。
近的黎講，你有無方法令到林鄭聽你話。

又唔係要架空現有政府既
如果影子政府去到某一日，可能有足夠影響力，影響到特首決策

認同！

如果換字眼
其實同非牟利機構差唔多
只不過有更多市民參與落去

組織一個機構
分析同表達民意
成為最大公信力既民意調查基構
所有傳媒都會依佢標準報導
到時民意就唔再任人魚肉
而係有根有據

組織一個機構
分析同表達民意
成為最大公信力既民意調查機構
所有傳媒都會依佢標準報導
到時民意就唔再任人魚肉
而係有根有據

On9

社福界好似有個組織叫 影子長策會
不過好似淨係 focus 福利政策

目前都有人做緊
但關鍵係要有執行力

但真係無人知道

咁一定會有對比
但一開始要show俾市民睇，影子政府係做到野
如果係民生議題做得好，自然得民心

係應該要直接成立政府
趁大家仲記得官、黑勾結
以獨立宣言向外國求救

但係咁樣，中國一定會打壓
解放軍應該唔可能
以我估，可能會出動黑社會公安做野
暗地裡解決

think tank 可達度高啲喎

所以有講話國民議會
市民一同議政，為新政府建立基礎

去大區傾
好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

推

槍桿子裡出政權
冇武力都係空談

唔好俾港府回氣

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

估唔到香港都會出現學國父咁組地下政黨

用粗口雨傘反擊政府？

OP中學畢業未?